{"type":"FeatureCollection","crs":{"type":"name","properties":{"name":"urn:ogc:def:crs:EPSG::4979"}},"metadata":{"date":"novembre 2015","source":" METTL + DREAL Normandie - <a href='http://www.normandie.developpement-durable.gouv.fr/ville-durable-r90.html'>Observatoire de la ville durable</a>"},"features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-.5945,49.2084]},"properties":{"id":"14026ecoA","name":"\u00e9co-quartier centre bourg Audrieu","description":"NULL","commune":"Audrieu",
"Lcat":"clab","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"ajourn\u00e9 2014","Aetat":"projet","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-.2783,49.2432]},"properties":{"id":"14060ecoA","name":"Le Fond du Pr\u00e9","description":"NULL","commune":"Benouville","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"intention","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-.3707,
49.1829]},"properties":{"id":"14118ecoA","name":"Presqu&apos;ile","description":"NULL","commune":"Caen","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"projet","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-.2972,49.2039]},"properties":{"id":"14167ecoA","name":"Quartier LIBERA","description":"NULL","commune":"Colombelles","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"intention","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL",
"Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-.4514,49.1555]},"properties":{"id":"14738ecoA","name":"\u00c9coquartier Verson","description":"NULL","commune":"Verson","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"r\u00e9alis\u00e9","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.169947,49.318664]},"properties":{"id":"27008ecoA","name":"\u00c9coquartier La Croix","description":"NULL",
"commune":"Alizay","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/\u00c9coquartier-la-croix-alizay-a866.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1757","Acom":"Tranche 1 termin\u00e9e","Aetat":"chantier","Isurf":"NULL","Ilogmt":"33","Ilogsoc":"33"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.1275,49.0378]},"properties":{"id":"27229ecoA","name":"Cit\u00e9 Lafayette","description":"NULL","commune":"Evreux",
"Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/cite-lafayette-evreux-a864.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=133","Acom":"ne doit plus \u00eatre un \u00e9coquratier?","Aetat":"projet","Isurf":"23","Ilogmt":"550","Ilogsoc":"330"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.14323,49.01918]},"properties":{"id":"27229ecoB","name":"\u00c9coquartier Panette","description":"NULL","commune":"Evreux","Lcat":"clab",
"Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"ajourn\u00e9 2014","Aetat":"suspendu","Isurf":"0.5","Ilogmt":"116","Ilogsoc":"46"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.6073,49.0889]},"properties":{"id":"27279ecoA","name":"Les Sablons","description":"NULL","commune":"Gasny","Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/les-sablons-gasny-a862.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1332","Acom":"NULL","Aetat":"projet",
"Isurf":"1","Ilogmt":"20","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.78784,49.28789]},"properties":{"id":"27284ecoA","name":"Quartier de la Gare","description":"NULL","commune":"Gisors","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/\u00c9coquartier-de-la-gare-gisors-a872.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1932","Acom":"pr\u00e9 op\u00e9rationnel","Aetat":"intention","Isurf":"13.5",
"Ilogmt":"300","Ilogsoc":"45"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.199733,48.936018]},"properties":{"id":"27301ecoA","name":"\u00ab rue Romaine \u00bb","description":"NULL","commune":"Grossoeuvre","Lcat":"elab","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"engag\u00e9 dans le label en 2015","Aetat":"projet","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.14607,49.20747]},"properties":{"id":"27375ecoA","name":"Vers un \u00ab quartier durable \u00bb, route de la Vacherie.",
"description":"NULL","commune":"Louviers","Lcat":"autres","Rter":"NULL","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1758","Acom":"ne doit plus \u00eatre un \u00e9coquratier?","Aetat":"abandonn\u00e9","Isurf":"4.5","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.17805,49.21645]},"properties":{"id":"27375ecoB","name":"\u00c9coquartier de la Gare","description":"NULL","commune":"Louviers","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/lotissement-durable-bioclimatique-a871.html",
"Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=871","Acom":"NULL","Aetat":"abandonn\u00e9","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.4808,48.93839]},"properties":{"id":"27414ecoA","name":"r\u00e9habilitation \u00ab ancienne gendarmerie \u00bb","description":"NULL","commune":"Montreuil l&apos;Argill\u00e9","Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/quartier-de-la-gendarmerie-a852.html",
"Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1659","Acom":"NULL","Aetat":"abandonn\u00e9","Isurf":"0.11","Ilogmt":"0","Ilogsoc":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.5061,49.3608]},"properties":{"id":"27467ecoA","name":"La Cartonnerie","description":"NULL","commune":"Pont-Audemer","Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/la-cartonnerie-pont-audemer-a853.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1654",
"Acom":"N\u2019est pas un \u00e9coquartier (b\u00e2timent requalifi\u00e9). Tranche 1 termin\u00e9e.","Aetat":"suspendu","Isurf":"6","Ilogmt":"200","Ilogsoc":"100"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.93977,48.74154]},"properties":{"id":"27679ecoA","name":"le parc \u00ab Reine Mathilde \u00bb","description":"NULL","commune":"Verneuil sur Avre","Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/parc-mathilde-verneuil-sur-avre-a858.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=166",
"Acom":"Termin\u00e9. N\u2019est pas un \u00e9coquartier (parc), mais r\u00e9pond aux objectifs de la ville durable en apportant un plus aux quartiers existants.","Aetat":"r\u00e9alis\u00e9","Isurf":"1.2","Ilogmt":"0","Ilogsoc":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.47283,49.09765]},"properties":{"id":"27681ecoA","name":"Zac Fieschi","description":"NULL","commune":"Vernon","Lcat":"elab","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"engag\u00e9 dans le label en 2014","Aetat":"chantier",
"Isurf":"12","Ilogmt":"600","Ilogsoc":"120"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.22208,49.2684]},"properties":{"id":"27701ecoA","name":"\u00c9co-village des No\u00e9s","description":"NULL","commune":"Val de Reuil ","Lcat":"elab","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/eco-village-des-noes-val-de-reuil-a857.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=164","Acom":"engag\u00e9 dans le label en 2014","Aetat":"chantier",
"Isurf":"4","Ilogmt":"98","Ilogsoc":"98"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.643126,49.625504]},"properties":{"id":"50129ecoA","name":"Grimesnil Monturbert","description":"NULL","commune":"Cherbourg Octeville","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"chantier","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.597302,48.837579]},"properties":{"id":"50218ecoA","name":"Eco quartier de la Cl\u00e9menti\u00e8re",
"description":"NULL","commune":"Granville","Lcat":"clab","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"ajourn\u00e9 2013","Aetat":"chantier","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.166474,49.126563]},"properties":{"id":"50239ecoA","name":"Eco Hameau les Chemins Verts ","description":"NULL","commune":"Hebecrevon","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"chantier","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},
{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.095232,49.128547]},"properties":{"id":"50475ecoA","name":"Saint-Georges-Montcocq","description":"NULL","commune":"Saint-Georges-Montcocq","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"projet","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-.915961,48.755785]},"properties":{"id":"50625ecoA","name":"Eco-quartier Communal","description":"NULL","commune":"Vengeons",
"Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"projet","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-.678462,48.729922]},"properties":{"id":"61093ecoA","name":"EcoHameau \u00abLe Brulai\u00bb","description":"NULL","commune":"Chanu","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"inconnu","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.398551,
48.85587]},"properties":{"id":"61205ecoA","name":"Eco-hameau","description":"NULL","commune":"Heugon","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"inconnu","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.1164,49.481]},"properties":{"id":"76108ecoA","name":"Zac des Portes de la For\u00eat ","description":"NULL","commune":"Bois-Guillaume","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/zac-des-portes-de-la-foret-bois-a859.html",
"Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1326","Acom":"termin\u00e9","Aetat":"r\u00e9alis\u00e9","Isurf":"38","Ilogmt":"570","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.0293,49.2737]},"properties":{"id":"76165ecoA","name":"\u00c9coquartier Uggate","description":"NULL","commune":"Caudebec l\u00e8s Elbeuf","Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/uggate-caudebec-les-elbeuf-a848.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1656",
"Acom":"\u00e9tudes pr\u00e9alables","Aetat":"suspendu","Isurf":"29","Ilogmt":"1343","Ilogsoc":"300"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.107,49.9295]},"properties":{"id":"76217ecoA","name":"\u00c9coquartier du Val d&apos;Arquet","description":"NULL","commune":"Dieppe","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/\u00c9coquartier-du-val-d-arquet-dieppe-a865.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1759",
"Acom":"Tranche 1 termin\u00e9e","Aetat":"chantier","Isurf":"11","Ilogmt":"220","Ilogsoc":"170"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.02,49.34]},"properties":{"id":"76319ecoA","name":"\u00c9coquartier du Clos Samson","description":"NULL","commune":"Grand-Couronne","Lcat":"autres","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"pr\u00e9 op\u00e9rationnel","Aetat":"intention","Isurf":"6","Ilogmt":"100","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.041384,
49.411811]},"properties":{"id":"76322ecoA","name":"Quartier Matisse","description":"NULL","commune":"Grand-Quevilly","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/quartier-matisse-grand-quevilly-a867.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1327","Acom":"Tranche 1 termin\u00e9e, 124 logements Quevilly Habitat dont 20 logements \u00e9tudiants","Aetat":"chantier","Isurf":"11.9","Ilogmt":"760","Ilogsoc":"456"}},{"type":"Feature",
"geometry":{"type":"Point","coordinates":[.198015,49.511788]},"properties":{"id":"76341ecoA","name":"\u00c9coquartier des coteaux","description":"NULL","commune":"Harfleur","Lcat":"autres","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"Tranche 1 termin\u00e9e","Aetat":"chantier","Isurf":"6","Ilogmt":"308","Ilogsoc":"133"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.08706,49.52898]},"properties":{"id":"76351ecoA","name":"Le Grand Hameau","description":"NULL","commune":"Le Havre","Lcat":"elab",
"Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/le-grand-hameau-le-havre-a849.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1658","Acom":"engag\u00e9 dans le label en 2014. Tranche 1 termin\u00e9e","Aetat":"chantier","Isurf":"28","Ilogmt":"1206","Ilogsoc":"193"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.7695,49.4765]},"properties":{"id":"76401ecoA","name":"quartier de l&apos;\u00e9glise","description":"NULL","commune":"La Mailleraye sur Seine",
"Lcat":"elab","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/quartier-de-l-eglise-la-mailleraye-a85.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1661","Acom":"engag\u00e9 dans le label en 2014","Aetat":"projet","Isurf":"2","Ilogmt":"24","Ilogsoc":"24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.1623,49.5484]},"properties":{"id":"76447ecoA","name":"Les jardins de la ville","description":"NULL","commune":"Montivilliers ","Lcat":"caap",
"Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/les-jardins-de-la-ville-a851.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1655","Acom":"\u00e9tudes pr\u00e9alablesprojet remani\u00e9","Aetat":"projet","Isurf":"60","Ilogmt":"1000","Ilogsoc":"485"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.2383,49.4098]},"properties":{"id":"76448ecoA","name":"Montmain","description":"NULL","commune":"Montmain","Lcat":"autres","Rter":"NULL",
"Rtra":"NULL","Acom":"Probable volont\u00e9","Aetat":"intention","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.0779,49.46868]},"properties":{"id":"76451ecoA","name":"Quartier des Oiseaux","description":"NULL","commune":"Mont-Saint-Aignan","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/quartier-des-oiseaux-mont-saint-a868.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1333",
"Acom":"projet remani\u00e9","Aetat":"r\u00e9alis\u00e9","Isurf":"2.5","Ilogmt":"181","Ilogsoc":"39"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.0494969,49.87014]},"properties":{"id":"76482ecoA","name":"\u00e9coquartier","description":"NULL","commune":"Offranville","Lcat":"caap","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"inconnu","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.2383,49.4098]},"properties":{"id":"76533ecoA",
"name":"La Fraternit\u00e9 \u2013 campemeille","description":"NULL","commune":"Rogerville","Lcat":"autres","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"Probable volont\u00e9","Aetat":"intention","Isurf":"4","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.18108,49.46551]},"properties":{"id":"76536ecoA","name":"\u00c9coquartier des Arondes","description":"NULL","commune":"Roncherolles sur le Vivier","Lcat":"elab","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/la-ferme-debruyne-roncherolles-sur-a863.html",
"Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1328","Acom":"engag\u00e9 dans le label en 2014. Tranche 1 termin\u00e9e","Aetat":"chantier","Isurf":"1.5","Ilogmt":"40","Ilogsoc":"3"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.0736,49.4384]},"properties":{"id":"76540ecoA","name":"\u00c9coquartier Flaubert","description":"NULL","commune":"Rouen","Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/eco-quartier-flaubert-rouen-a854.html",
"Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1653","Acom":"\u00e9tudes pr\u00e9alables. Fin op\u00e9ration 2035","Aetat":"projet","Isurf":"92","Ilogmt":"2500","Ilogsoc":"625"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.06699,49.44571]},"properties":{"id":"76540ecoB","name":"Luciline Rives de Seine","description":"NULL","commune":"Rouen","Lcat":"elab","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/eco-quartier-luciline-rouen-a855.html",
"Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1652","Acom":"engag\u00e9 dans le label en 2014.  Tranche 1 termin\u00e9e 2016","Aetat":"chantier","Isurf":"9","Ilogmt":"1000","Ilogsoc":"500"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.1373,49.43557]},"properties":{"id":"76540ecoC","name":"\u00c9coquartier des Deux Rivi\u00e8res Repainville","description":"NULL","commune":"Rouen","Lcat":"autres","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/\u00c9coquartier-des-deux-rivieres-a87.html",
"Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1765","Acom":"NULL","Aetat":"abandonn\u00e9","Isurf":"NULL","Ilogmt":"NULL","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.2913,49.55373]},"properties":{"id":"76551ecoA","name":"\u00c9co-Hameau des charmilles","description":"NULL","commune":"SAINNEVILLE-SUR-SEINE ","Lcat":"caap","Rter":"http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr/eco-hameau-des-charmilles-a869.html","Rtra":"http://intra.dreal-haute-normandie.i2/spip.php?page=article&id_article=1761",
"Acom":"NULL","Aetat":"r\u00e9alis\u00e9","Isurf":"1,2","Ilogmt":"23","Ilogsoc":"23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.7587,49.6195]},"properties":{"id":"76557ecoA","name":"Les jardins du bocage","description":"NULL","commune":"Saint-Arnoult","Lcat":"autres","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"ne sera pas un \u00e9coquartier","Aetat":"abandonn\u00e9","Isurf":"8","Ilogmt":"0","Ilogsoc":"37"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.9949,49.49187]},
"properties":{"id":"76728ecoA","name":"Le Vert Galant","description":"NULL","commune":"La Vaupali\u00e8re","Lcat":"autres","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"NULL","Aetat":"intention","Isurf":"9.7","Ilogmt":"107","Ilogsoc":"NULL"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[.7587,49.6195]},"properties":{"id":"76758ecoA","name":"Zac de la Plaine","description":"NULL","commune":"Yvetot","Lcat":"autres","Rter":"NULL","Rtra":"NULL","Acom":"intention","Aetat":"intention","Isurf":"12",
"Ilogmt":"700","Ilogsoc":"NULL"}}]};